[915] 嚴重警告915冇人講?

未完架 915有大遊行呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

pish

push

915推土機出動

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915
總動員！

立即普選 否則攬炒

未完嫁 推啦屌

push push